[新車]CT200h vs Mazda 3 2.0

用黎做二人車多，最多閒日先會車埋屋企人
Budget 就under 300k (所以唔會上F sport)
最緊要靚仔

請各位幫手比下意見

唔上f sport 點解要買CT200?

真心一問其實F sport有咩特點值得比多7萬5去買

Mazda for sure

認同 又唔係會快d 得個外表

On9 Lexus > Mazda

靚

Lexus 係好, 但ct200h 太舊，成8年冇轉款了，買唔落

On9你係度問梗係萬事得
凌志有無16個氣袋先

CT200h F Sport

CT200h 省油 靚仔

Mazda 2.0 唔上唔落

比唔起先會問

唔係比唔起，都要比得值先得架大佬
不如講下有咩位真係值upgrade 可能我miss左d位

CT200H

睇番你啲post，可以考慮下 mazda 6 Diesel/ 320DEISEL

Mazda

日本租過架 最新萬事得3 得幾千km
但車箱手工真係 好差下 佈件唔駁位 gap位多到

渣緊韓國車，手工好過佢

Lexus我諗冇咩好懷疑

mazda 3啦，多氣袋

要籠靚，lexus
外表，mazda

入親關於ct200h既post 都有班傻鳩衝出黎話唔上f sport 不如唔好買 但冇比出實際理由（懷疑係冇車牌或跟人口水尾既傻撚） 更過份既係見過有爛鳩child 登仔話f sport 性能好過superior

Mazda 3 sure

型囉
呢個理由唔足夠咩？

係囉 7萬姐
比唔起又瓜撚瓜嘈

真係睇你想要咩，
慳油舒服就ct，
好玩靚仔就mazda 3